[唔出聲無人話你啞㗎] 多謝蕭生, 燈走Wisconsin

3:25
屌你咩
唯一方法, 出段片, 話侵輸啦
隨時其他州都反cup, 多謝晒